港珠澳大橋澳門口岸停車場使用率偏低

講得好好，有咩可能澳門保險收成3000蚊仲要只可以泊係停車場，要求澳門開放香港車入市區！

浪費地方

其實香港車可以入澳門市區不過有限額

得個三百架，仲要係澳門開公司

咁撚多手續又貴又去唔到市區 真係多舊魚

睇死佢會加

根本成條橋都on9
搞一大餐
淨係去到口岸停車場,索性泊香港個場轉金巴好過啦

放心 比你入都唔會去澳門 塞車塞到傻 行唔仲快

搭船啦 巴士又上又落再上再落貪好玩咩

到而家都唔明點解唔坐船

但都想試吓喺香港揸車入澳門感覺

我入呀 我外家喺馬交

講就咁講，始終點到點方便好多

俾我老蟹都入呀

我外家喺馬交，一車由香港屋企返到澳門屋企

有車位唔同講法 無車位兜翻半粒鐘先

我澳門住路環 個政府場吉到咩咁

你由港豬關閘 去到路環預個半鐘啦窒車

一出東方明豬就上新橋，行百老匯果邊上有幾個塞

就算塞你搭5字頭快車，咪一樣要半粒鐘 咁自己揸自由幾多

塞車塞得勁，但停車場都有位，我見市區星期日d停車場都仲有好多位剩。

好多人天鴿浸完都無再買返車